{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047469",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "황소갈비 부천중동점"
    },
    "text": "富川市復興路307番キル401階のファンソカルビ中洞店は焼肉店で、高級上位等級の冷蔵肉のみを販売しています。 主にゴールド等級の純血和牛を販売し、クオリティのある食材を提供しています。 ここは富川で一番おいしいお店になりたいという願いで運営されています。 クオリティの低い肉は販売しておらず、健康的でおいしい食事を提供します。 新中洞駅の3番出口から約855メートル離れた位置にあり、毎日のオープン時間は11:00から01:30までです。 様々なメニューの中には皇帝カルビ肉、牛のあばら肉、麦豚の生サムギョプサル、味付け豚カルビなどがあり、皇帝カルビ肉100gの価格は9,900ウォンです。 また、ファミリーセットで最大1kgの肉を97,000ウォンで楽しめます。 飲み物としてはファンソホリックハイボール2杯が10,000ウォンで販売され、和牛プレミアムセット、麻薬韓牛ユッケビビンバ、水冷麺、ファンソ生ビールなどが楽しめます。 ご利用に感謝し、多くのご利用をお願いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "ファンソカルビ中洞店は富川市復興路307番キル401階にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日の営業時間は11:00から01:30までです。"
        },
        {
            "question": "どのような食材を提供していますか？",
            "answer": "主に高級上位等級の冷蔵肉、特にゴールド等級の純血和牛を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "皇帝カルビ肉、牛のあばら肉、麦豚の生サムギョプサル、味付け豚カルビなどのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "一番高価なメニューは何ですか？",
            "answer": "皇帝カルビ肉100gの価格は9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファミリーセットはありますか？",
            "answer": "はい、最大1kgの肉を97,000ウォンで楽しむことができるファミリーセットがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような飲み物がありますか？",
            "answer": "ファンソホリックハイボール2杯が10,000ウォンで販売されています。また、和牛プレミアムセット、麻薬韓牛ユッケビビンバ、水冷麺、ファンソ生ビールなども楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どんな肉を提供していないですか？",
            "answer": "当店ではクオリティの低い肉は販売しておらず、健康的でおいしい食事を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どういった願いで運営されていますか？",
            "answer": "当店は富川で一番おいしいお店になりたいという願いで運営されています。"
        },
        {
            "question": "どこからのアクセスが便利ですか？",
            "answer": "新中洞駅の3番出口から約855メートル離れた位置にあります。"
        },
        {
            "question": "どんな利用者を求めていますか？",
            "answer": "多くの利用者に感謝し、ご利用いただきたいと思っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 437
    }
}